持續關注被拘捕義士

隨住每次和理非最後都有人被捕
請問依家係咪有團體持續幫助相關人士
有無用通常咩情況下被捕會被告較嚴重罪行
有無做d咩差佬會較難提證去告人暴動/襲警
我覺得勇武派需要有呢d資訊

推

幫手推番有用post

星光係咪做緊相關既野

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

人哋韓農嗰次, 有同伴被捉, 會圍狗屋.

屌 係星火

我地都圍過，但狗屋唔衝得 好似侮辱性質大d